古天奴已經變左巴塞既新法比加斯

唔岩踢又要夾硬塞落去個陣
而家變左4不像

半價賣返去利

叫條25古自己貼錢返利黐英超冠軍喇

幾時學法比上車

真係唔岩踢？

係巴塞跪返利物浦先諗下原唔原諒佢

古一招(中路塞晒車)

換vvd+AB

巴有無興趣買

塞爾維亞魔翼
比利時列日要塞
西班牙征服者

場場係後備席笑到合唔埋口

每場踢廿分鐘你都咪話唔爽

米系
圓童年夢

同美欺一齊踢足球唔應該收錢

買艾歷臣好過古天奴

咪又係睇美斯頭

艾歷臣 中場性質比較高
古天奴 翼性質比較高

巴塞來講 艾歷臣是比較岩用

我幫猁狗收左佢皮

我利拎舊錢買咗vvd同Alison
真係笑咗出嚟

唔使做照出糧 正啦

瞓係到都有冠軍拎

古天奴 後悔吧！

而家利記聯賽領先曼城四分

同時好大機會問鼎歐聯冠軍

人腳齊整 前中後三線強勁 後防穩建 聯賽只失七球

相反巴塞已經失咗十九球 後防持續弱勢 唔係美斯同丹比利救世一早冇聯賽頭四

唔知古囝後悔未呢🤪

四不象真係依家古天奴響巴塞嘅寫照

同牙梅撞位🤦🏻‍♂️

同牙梅一齊出 左右慢班仆街既反擊

牙梅踢正中鋒又浪費

牙梅踢咩位都係出現返係平時嗰位 無影響

輪換下啦，之前vidal做後備夠慘啦

蓋清幫手燈下，下場就入翻3球俾你睇

麻煩燈多次so9

華維迪唔敢用佢打中場姐
下下維度+拉傑迪, 保守到

換埋vvd ab真係後面猜到上禁區

拉傑迪今季幾乎全勤
華維迪想用殘佢咁款

賣撚咗佢換返個前鋒接阿蘇班啦

知佢下季去鈀
唔用殘等幾時

依家賣，一定蝕到仆街

我地利記用奧歷治蝕換

奧仔+馬高域 換

加隻神寵

利迷應該要多謝古天奴

克羅地亞鐵衞

世界守護神

買高daddy OK?

巴西仔最後都係錢作怪

綿龍 ab 除外

時間問題

靚燈

不列顛横傳帝

呢句真,同足球上帝跟過吓操都屌打出面啦

古請你繼續留係疤
蘇 7 回家吧

一齊回家攞英超吧

鏝滿晒人
不了

賣隻碧基比哥狗 等佢咁鍾意斬燒尾

打得唔差呀

巴塞用番青訓算啦
咪害鳩d球員

回能哂塘都仲要?

法比嗰陣好勁喎，踢前場中場都得

克羅地亞移動長城

蘇牙 免簽OK?

70M利應該肯接翻

巴都唔會用低過一億放啦

試過啦上年啱啱黎果時，效果好差下

去PSG搵老友尼馬啦

講起古打進攻中場...高普前季季尾有出過幾場架，個時講緊想古打番攻中，效果都還可以

點知暑假話走，又扮背傷又盛，高普之後就當番佢左翼算沒再講練古打攻中鳥

佢係利既左翼/10號打法同美斯撞到應，我開初以後巴和練佢打後1格，結果...祝佢好運啦，1億就已經收左

等美斯回塘 我古正式坐正

小花踢撚到40歲
慢慢等喇

係..AB博老命咪又係等皇巴出價
老費見左底有人肯要都笑
巴西仔早熟早殘等退休28/29開始回塘由其中前場

等美斯真係等死人

佢季季都踢足六十場架啦 以前唔屌安歷基用殘佢？

蘇7 依家好像唔惦

美斯日日有得散步 35歲都未殘啦

冇古天奴冇雲迪克啦
但佢都真係似法比 頭幾場踢得幾好
之後愈踢愈鳩變後備

好似實測過拉仔回氣能力全隊最高
全勤對佢冇影響